沙拿真係勁撚到癲

屌你老母 .....

要去我皇啦

身為皇迷都要講句，呢隊利勁皇馬太多

好彩決賽對最勁個隊拜仁

屈到
打機都無咁冷靜

沙拿學鄭展龍式入波

美斯+洛賓

你竟然唔燈下場羅馬反cup

我講羅馬對拜仁

文尼好敗家

利記攞硬冠軍

埃及龍仔

疤都有個阿根廷沙拿 不過都入唔到4強

第一球靚到

世一

呢隊利勁到燈唔到

Egyptian king

利物浦在禁錮沙拿

陣間比羅馬入球作客入波就知會好似疤咁輸

利勁過疤三班，拎疤呢隊垃圾同利記比is冇肉

皇馬最後一塊拼圖

我疤屌打垃圾利啦

系

沙拿定蘇亞雷斯屈機d

話疤勁個啲 睇黎今年冇追開疤啲波